本身識D廢中廢老D錢仲放係中銀 但前日睇新聞見到ATM著晒火

就開始驚

話要搬錢去HSBC

除左citi ,其他銀行都奶共

【文宣入！！！】香港人全面connect，對準政權，抽乾中共，撳錢大行動！

hsbc都冇錢啦

好似被人反cup